[突發] 中華民國前總統李登輝 於30日晚上7時24分病逝，享壽95歲

台北榮總今（30）日證實，李前總統已在晚間19點24分病逝，享耆壽98歲。院方將在晚間出 面說明，並表示李前總統的大體會先暫存在醫院，待家屬做後續安排。

李登輝前年跌倒就醫後，就鮮少在公開場合露面，最後一次露面是總統蔡英文在今年1月14 日剛勝選後，在總統府秘書長陳菊陪同下，一同到李登輝官邸拜訪，提前祝壽。之後就因嗆 到引發吸入性肺炎後，住進台北榮總治療，屢次傳出過世消息，辦公室主任王燕軍也多次出 面澄清死訊。

李登輝在今年2月8日因為喝牛奶嗆到引發吸入性肺炎，之後還出現持續發炎且頻繁發燒，肺 積水無法完全排除，僅能以抗生素控制，多處於昏睡狀態，一直住在北榮中正樓22樓的總統 病房，之後北榮和主治醫師也封口不談病情。

李總統R.I.P

Source:

李總統

歹勢 錯標題 享壽98歲

有啲可惜…無得見証之後嘅大時代

RIP

R.I.P.

李總統安息
希望你可以係另一個世界繼續守護台灣

以前洗腦真係好勁
細個畀人灌輸
張學良係英雄
李登輝係壞人
屌 現實根本相反

大統領一路好走

RIP

台灣民主之父

台灣有民主功不可沒

李總統真係台灣之光

佢一生已經好精彩

唔知國民黨會出咩野聲明

98歲走好

可能有d中學生唔知李登輝係什麼咖
無李登輝就唔會有今日既台灣

飲牛奶嗆到變肺炎。。。老人家真係好容易出事

未來洗腦仲勁呀

登輝先生算係得到個好結局喇
有個好名聲 長命 家族下半世又唔洗憂
唔知幾時到馬囧

一代偉人，台灣之父，
RIP